成日話美國唔預會軍演 人地咪出U2加入你軍演囉 又唔得

解放軍好難服侍

美國好努力做緊recon功課
隻U2入面裝晒新sensor
今年2020年先簽contract upgrade